# README #

### Čemu je repozitorij namenjen? ###

* Seminarski nalogi Nalezljive bolezni pri predmetu Matematični modeli v biologiji.
* Obravnavi diskretnih epidemioloških modelov SI, SIR in SIS v programu Mathematica.

### Več informacij ###

* neza.dimec@student.fmf.uni-lj.si